《刺客教條：維京紀元》確定將提早上市和 Xbox 新主機一起在 11 月 10 日發售

在微軟徹底公開了新一代 Xbox 的上市資訊後，作為主要遊戲開發方之一的 Ubisoft 也正式宣佈，旗下今年最重要的作品《刺客教條：維京紀元》將會提早到 11 月 10 日跟新 Xbox 同一天發售。和原定的 11 月 17 日相比，這個日期提前了 7 天。也就是說 Ubisoft 原本給遊戲上架時間留出的彈性其實比較充足，是否要調整很大程度上就看微軟和 Sony 的新主機選哪一天了。（所以 PS5 如果更早賣的話，《維京紀元》會不會再提前一次？）

除了次世代主機以外，《刺客教條：維京紀元》也已確定會登陸 PC 和 Google Stadia 平台。「我們很高興地宣佈玩家們能比預期更早地投入《刺客教條：維京紀元》的世界。」製作人 Julien Laferrière 在聲明中這麼寫道，「我們已經迫不及待想要看到自己過去三年內打造出來的東西在所有平台上煥發生機了。」

巨硬今次落重本
要頂撚死罪大

睇佢教你玩

刺客師

維京師

想玩新Watch Dog多啲
AC又係玩埋曬啲RPG刷裝玩撚到悶

用自己錢買驚唔驚比老母知

牙病不了

又變返4K 60fps

驚
買返黎個陣諗住同佢講話係暖爐黎

個個有4k咩
有2k 144都夠

咁撚貴 唔俾買

餵飽定延佢就會俾我買

睇驚play都已經厭垃撚圾

Wd3好似都唔錯

ubi fans又要大掃除

用幾十個鐘掃走哂地圖上面啲波波

暖風機

好似話今集無地圖問號

強迫症玩呢D真係好辛苦

當玩緊幻想版香港

無問題姐係要你自己搵, 仲衰
ubi個爛鬼open world又唔係吸引到你去探索

佢話今集係隨機接到支線任

你搶首發，我等多幾個月ubisoft半價，或者過多排直接送

首發師

戇鳩師